其實snapchat既bb樣filter係咪用10yrs challenge黎訓練

好多人都話似足自己細個
話冇用d data都唔信
當時仲要否認係收集數據用

但我完全唔似

大把人廿幾三十歲玩10yrs challenge
咁點整有data係細個個樣?

接近二十頭果堆最似
愈大年紀變得愈多就愈難模擬

純粹整圓塊臉，五官拉近。？

所以冇咁似
佢出多個20yrs challenge 30yrs challenge就學到

我咪二十頭

我覺得美化咗
見佢好似純粹磨皮 大眼 圓面
不過我就無玩10 years challenge

咪玩啦會唔會為一個filter搞咁大壇野又收集數據又train ai

龍門任你擺